點解冇人搞何文田嘅？

明明公主道嗰度有個九龍城差館總部，再加埋嗰度係入紅隧嘅必經之路⋯⋯

何文田友答你，你上得山過黎未開波狗車都到左